我願意日日課金比熱狗，但Cowsep 要收皮

我怕撚咗你，你收皮嘅話，即課，日日咁春嘅樣，好撚煩